究竟 C朗同美斯會唔會係機場相遇？

今屆啲波真係估你唔到啊

牙朗買左機票

兩個都應該係最後一屆

遇撚咩

過幾個鐘就知結果了
最後一屆 唔好話登基
四強都入唔到 真可惜

唔會啦

一陣就知啦

連牙朗都要搭飛機了

美斯 不如我哋重頭黎過

C朗同美C係機場一齊登機

C朗:我D隊友廢D呀!
美C:我D隊友廢D呀!